###################
Empresas App - Ejercicio practico para Summa
###################

En la carpeta " /db_scripts " encontraran un dump con la base de datos, con datos DEMO cargados.

La app fue desarrollada con CodeIgniter para la parte de PHP y Bootstrap para la parte HTML.
